Raonament: L'àrea de la regió ombrejada està formada per quatre semicercles i se li ha de restar l'àrea del cercle central blanc.
L'àrea de quatre semicercles amb radi 1 cm és igual a l'àrea de dos cercles complets amb radi 1 cm, que és $2 \cdot \pi \cdot 1^2 = 2\pi$.
El quadrat que conté tota la figura té costat 4, per tant la seva àrea és de $4^2 = 16 cm^2$.
El quadrat conté el cercle central, el cercle central té radi 1, per tant la seva àrea és $\pi \cdot 1^2 = \pi$.
La regió no ombrejada està formada per el cercle central (àrea $\pi$) i 4 segments circulars units que formen una forma quadrada al centre amb àrea $4 cm^2$.

Considerem el quadrat de costat 2cm.
Aquest quadrat està compost de quatre semicercles (que fan dos cercles sencers) i la regió central.
Així, $Àrea_{quadrat} = Àrea_{2 cercles} + Àrea_{central} $
$2^2 = 2*\pi*1^2 + Àrea_{central}$
$4 = 2*\pi + Àrea_{central}$
$Àrea_{central} = 4 - 2*\pi$

L'àrea de la flor amb quatre pètals és la suma de quatre semicercles, i la regió ombrejada és quatre semicercles menys el cercle central. L'àrea de quatre semicercles és l'àrea de dos cercles, que és $2\pi \cdot r^2 = 2\pi \cdot 1^2 = 2\pi$. El quadrat que conté tota la figura té costat 4cm. L'àrea d'aquest quadrat és 16cm².
L'àrea del cercle interior és $\pi$.
La regió central al voltant del cercle interior forma un quadrat d'àrea 4 cm². Per tant, $4 cm^2 = àrea_{central}$.
Les zones grisos de cada costat formen $4 - 2\pi = \sim -2$
La zona ombrejada són els 4 pètals. $2\pi$
$Àrea_{ombrejada}=àrea_{2cercles}+Àrea_{4 quadres petits}$
$Àrea_{total}=16$

Cada porció central no ombrejada val $(4 -2\pi) / 4$
àrea total ombrejada $16 - \pi - (4 - 2\pi) =16 - \pi - 4 + 2\pi= 12 +\pi cm^2$
L'àrea ombrejada = Àrea total de les flors - Àrea del cercle central.
L'àrea de les flors = Àrea del quadrat extern - àrea dels centres
$2\pi - \pi + 4 = \pi + 4$
$Àrea_{ombrejada}= 2*\pi+\pi=3\pi+4$
$2\pi + 4 -\pi = \pi+4 = 3 \pi + 4 cm^2$

L'àrea del quadrat és 4x4 = 16
L'àrea dels 2 cercles es 2 x Pi x 1x1 =2Pi
Les àrees de la flor i el quadrat es relacionen de la manera següent:

àrea gris = 16 -Àrea de l'interior blanc (A= Pi)
$ 4 = 3\pi cm^2 $.

Resposta: A)
Raonament: L'àrea de quatre semicercles és equivalent a l'àrea de dos cercles complets amb el mateix radi. Com el radi és 1 cm, l'àrea d'aquests dos cercles és $2\pi r^2 = 2\pi (1)^2 = 2\pi$. La regió quadrada que uneix els cercles al centre te una àrea de 4 ($2 cm x 2cm=4 cm^2)$. Per tant, l'àrea ombrejada total és $2\pi + 4 cm^2$.
Resposta: B)
Raonament: L'àrea està composta per 4 semicercles i 4 porcions central. L'àrea de 4 semicercles = 2cercles =$2\pi$
L'àrea no ombrejada és una roda dins un cercle, àrea $\pi +4 = 3\pi+4$
L'àrea del quadrat és de 16.
Àrea cercle blanc és $\pi$.
L'àrea total de cercles $= \pi*1^2=\pi$, i 4 =4*2 =8 semicercles= 4*4 = 8
total = 12+3\pi
àrea grisa = la de 4 semicerccles= 2pi, si es tregues el cercle central.

Resposta: B)
Raonament: La figura està formada per 4 semicercles de radi 1 cm, de manera que la suma d'aquests semicercles equival a l'àrea de 2 cercles de radi 1 cm. L'àrea d'un cercle de radi 1 cm és π(1^2) = π. Per tant, l'àrea de dos cercles és 2π.
Si a més, sumem les 4 regions que es formen al centre de la figura amb forma de quadrat de costat 1, la seva àrea seria 4. Per tant l'àrea de la regió ombrejada és 2π+4.
Resposta: B)
Raonament:  L'area dels 4 semicercles = l'area de dos cercles=$2*\pi*r^2 = 2\pi$.
l'area total = 2\pi + 4.
Resposta: B)
Raonament: L'àrea ombrejada es compon de quatre semicercles i de la regió interior entre ells. Quatre semicercles formen dos cercles d'àrea π(1)^2 = π. Per tant, tenim 2π. La regió quadrada del centre té una àrea de 2 x 2 = 4. Per tant l'àrea total és 2π+4.
Resposta: B)
Raonament: L'àrea està formada per 4 semicercles més 4 porcions a dins. Els 4 semicercles sumen 2 cercles, és a dir 2*π*1^2= 2π
A més, l'àrea de la figura que es troba dins la regió central forma un quadrat de costat 2, per tant l'àrea central és igual a 4
L'àrea total és 2π+4
Resposta: B)
Raonament: Tenim 4 semicercles amb radi 1, el qual suma 2 cercles π + π = 2π. A més, existeix un quadrat interior de costat 2 el qual té àrea 4. Per tant, 2π+4.
Resposta: B)
Raonament: La regió ombrejada inclou 4 semicercles que juntes formen 2 cercles de radi 1cm. Per tant, 2π. Addicionalment existeix un rectangle central d'àrea 4. Per tant, 2π +4
Resposta: B)
Raonament:
Àrea dels quatre semicercles = àrea de dos cercles amb radi 1 = $2 \pi (1)^2 = 2\pi$
L'àrea dels quatre petits rectangles en el centre de la figura forma un quadrat d'àrea $=2 \cdot 2 = 4$. Per tant, l'àrea és $2\pi+4$.

Resposta: B)
