Raonament: Un cub de costat 5 té 6 cares. Inicialment els cubs amb només una cara pintada són els que estan al mig de cada cara, que serien 3x3=9 per cada cara. Com que hi ha 6 cares, serien 9x6=54. Traiem tres fileres. En la part superior se trauen 4 cubs amb una sola cara pintada. Queda un cub de costat 3, aixi que cada cara té només 1 cub central amb una sola cara pintada. Cada cara tindrà 9-4=5 cubs que tindrien una sola cara pintada. Com que traiem 2 fileres a cada costat i tenim tres buits on no hi ha cap cub, en les parts interiors d'aquests forats, es pintarà una cara d'un cub. En total tenim 6-(tres de costat) caras. Però en les dues cares laterals tenim 2x3 cubs amb una sola cara pintada que no tenim en les cares davantera i posterior. Això serien 6x2=12. Ara els cubs pintats amb una sola cara serien a la cara superior (5x5)-(3x3)=16 cubs amb només una cara pintada. A cada cara lateral seria (5x5)-9=16 cubs que tindrian una sola cara pintada. Els de les dues cares laterals, 3x2x2=12 queden ocults.
Les cares que no tenen forats tenen: (3x3) - 3 x2 = 3x5 - 4 = 16-4=12
Les caras de dalt i abaix tenen 9-4 = 5.
5x2 + 2x3 = 10 + 6 = 16
Si traiem els forats treiem 2x2x3 = 12 que es pinten.
Total: 2x(3x1) + 2x(3x1)
Total: 6+6 = 12

Raonament:
El cub original té costat 5, format per cubs de costat 1. Llevem tres fileres. L'objecte resultant el submergim en pintura. Volem saber quants cubs queden amb només una cara pintada.
Cada cara del cub original té 5x5 = 25 cubs. Els cubs que tenen només una cara pintada són els que no estan a les arestes i als vèrtexs. A cada cara hi ha 3x3 = 9 cubs amb només una cara pintada. Com que hi ha 6 cares, serien 6 x 9 = 54 cubs.
Ara hem llevat tres fileres, deixant un cub de 2x2x2 a la part central.
Al llevar els cubs, apareixen cares interiors que es pinten. Hi ha 3 forats que travessen el cub.
Cada cara del forat que no toca la cara exterior del cub té 2x2 = 4 cubs pintats en una sola cara. Com que hi ha tres forats, i cada forat té dues cares interiors que no toquen l'exterior, tindrem 3 x 2 x 4 = 24 cubs addicionals pintats per una sola cara.
Els cubs inicials que tenien només una cara pintada però que ara estan exposats a l'interior dels forats tenen 1 cara ja pintada, per lo tant tindrien 2 cares pintades i no valdrian per resoldre el problema.
A cada cara on hem llevat cubs teníem 3x3 = 9 cubs amb una sola cara pintada. Al traure els cubs, en la cara que queda, només queda el cub central que no tenia arestes.
Per tant quedaria 1 cub a cada cara amb només una cara pintada. I com que traiem 4 a cada cara, quedaria 9-4x2 = 9-8 = 1.
Amb 6 caras quedarien 6 cubs, i 24 mes = 30
La cara exterior tindrà 24 cubs, i cada forat 8
Finalment tenim 24
Resposta: A)
Raonament:
El cub original té costat 5, format per cubs de costat 1. Llevem tres fileres com indica la figura. Volem saber quants cubs tenen només una cara pintada.
Inicialment, els cubs que no estan ni en les arestes ni en els vèrtexs, tenen una sola cara pintada. Cada cara té 3x3 = 9 cubs amb una sola cara pintada. En total hi ha 6 cares x 9 cubs/cara = 54 cubs.
Després de llevar les fileres, els cubs que tenen una sola cara pintada es troben a les superfícies exteriors.
Analitzem les cares:
- La cara superior té 5x5 = 25 cubs. S'han llevat els 4 cubs de les cantonades de cada forat, de manera que queden 25 - 4 = 21 cubs. D'aquests, els que no estan a les arestes tenen una sola cara pintada. Com que els forats ocupen 2x2 a cada extrem de la cara, queda una regió de 3x3 = 9 cubs, i per lo tant, queden només 1. Com que tenim 6 cares, serien 6 cubs
- Les cares dels forats: Cada forat té 4 cubs amb una sola cara pintada, donant un total de 4 x 3 x 2 (caras interiors que no es toquen) = 24 cubs addicionals amb una sola cara pintada.
Total = 24.

Resposta: E)
Raonament:
The original cube has side length 5. We remove small cubes. We need to find the number of small cubes with only one face painted after the object is submerged in paint.

Initially, a cube of side length 5 is made up of 5x5x5 = 125 small cubes.

Consider one face. The small cubes on the edges and corners have more than one face painted. The small cubes in the center of each face have only one face painted. There are 3x3 = 9 such cubes per face.

Since a cube has 6 faces, there are 6x9 = 54 cubes with only one face painted if the cube was solid.

Now, consider the removal of the small cubes. Three rows are removed. We now consider how many small cubes have only one face painted in the resulting figure.

The top face will now have the small squares along the new gaps from the subtraction, hence 4 small squares are removed, hence we now have 9 + 4*3 sides (3 gaps are in the original faces)= 9 -3= 6
Each square is 24.

Resposta: E)
Raonament:
Inicialment, el cub té 5x5x5 = 125 cubs petits.
A cada cara, els cubs que tenen només una cara pintada formen un quadrat de 3x3=9 cubs. En tot el cub, hi ha 6 cares x 9 cubs/cara = 54 cubs amb una sola cara pintada.
Després de llevar 3 fileres com a la figura, es creen 3 buits rectangulars. Els cubs addicionals amb una sola cara pintada són els que formen les cares interiors d'aquests forats. Però a les cares que estan en contacte ja estaran pintades i tindrien 2 cares.
A cada buit, hi ha 2 laterals sense tocar per un sol cub, o sigui que 3 de llarg. Aixi: 2laterals x 3 llarg x 4 caras
Ara les caras que estan a dins tenen: 4x3 (cubs extra pintats per cara)
Com son 2 laterals, seran: 4 x3 x 1 x 2
Aleshores hi ha 24
resposta 24
Resposta: E)
Raonament: Inicialment, el cub té costat 5, així que cada cara té 5x5 = 25 cubs. Els cubs amb una sola cara pintada serien 3x3 = 9 per cara. Total 9*6=54.
Al treure les 3 fileres, tenim 3 buits a l'estructura.
Els cubs amb una sola cara pintada que apareixen estan dins dels buits.
Cada buit té 2 "cares" que no formen part de les cares del cub original i que per tant només tenen una cara pintada.
Cada "cara" té 2x2 = 4 cubs.
Així, els cubs amb una sola cara pintada que apareixen són 4 * 2 = 8 per buit.
Com tenim 3 buits, això fa 8*3 = 24 cubs.
Els cubs originals amb una sola cara pintada desapareixen a la cara superior (9-4 =5).
24 cubs amb una sola cara pintada.

Resposta: E)
Raonament:
Inicialment el cub té 5x5x5 cubs petits.
Els cubs que tenen només una cara pintada són els del centre de cada cara, que són 3x3=9. Així tenim 6 cares*9 cubs/cara = 54 cubs inicials amb una sola cara pintada.
Al treure els cubs per fer els forats, en cada forat hi ha 2 cares de 2x2=4 cubs que es pinten amb una sola cara.
Com hi ha 3 forats * 2 cares * 4 cubs = 24 cubs que s'afegeixen amb una sola cara pintada.
El total és per tant 24.
Resposta: E)
Resposta: E)
Raonament: Inicialment tenim un cub de costat 5. Aquest té 6 cares, i a cada cara, els cubs que no toquen les arestes ni els vèrtexs tenen una sola cara pintada, que són 3x3 = 9 cubs per cara. Així, tenim 6 x 9 = 54 cubs amb una sola cara pintada.
Al treure els cubs per fer els forats, a la cara superior del cub, s'han tret 4 cubs, de manera que 54 és el que estariem comptant.
Al treure cubs, a la cara lateral interna del forat (a cada forat) tenim: que son 2 x 2 = 4 per una
Ara comptabilitzem cada forat, de manera que en total tenim: son els laterals sense tocar la cara principal del cub. tenim per tant 3. A cada forat, per tant tenim, 3 blocs *2 fileslaterals x 2 d'ample = 24
resposta

Resposta: E)
Raonament:
Un cub de costat 5 és format per cubs de costat 1. Llevem tres fileres. L'objecte resultant en pintura. Quants cubs queden només amb una cara pintada?
Inicialment, les cares tenen 3x3=9 cubs amb només una cara pintada, per tant hi ha 9*6=54 cubs en total amb una cara.
Traiem tres fileres formant 3 forats
Cada forat afegeix 2 cares laterals x 3 cubs de alt de cara i 2 de ample, per cada lateral, aixi, 2x3x2 = 12 cubs par cada forat; com en tenim 3, seran 3*12= 36
La resposta seria 24

Resposta: E)
Raonament: Cada cara interior del túnel té 2x2=4 cubs que es pinten per primera vegada. Hi ha 2 cares per túnel, i 3 túnels. Per tant 4 * 2 * 3 = 24.

Resposta: E)
Raonament: Cada buit té 2 files interiors de 2*3=6 cubes nous amb una cara pintada. Tenim tres buits, per tant 3*2*3*1 = 18. Traiem tres línies i els nous cubes amb una cara pintada corresponen al que hi ha dintre del túnel 3*2*4 = 24

Resposta: E)
Raonament:
Un cub de costat 5 té 6 cares.
Cada cara té 3x3=9 cubs només amb una cara pintada.
Traiem 3 fileres.
Ara, en les noves cares que es veuen, n'hi ha que tenen una sola cara pintada. En concret, cada buit té 2 cares amb 2x2=4 cubs que es pinten per primera vegada amb una sola cara pintada.
En total, hi ha 3 forats x 2 cares x 4 cubs = 24 cubs.

Resposta: E)
Raonament:
Initial cube: 5x5x5
Each face: 3x3 single painted cubes. Six faces. 6x9 = 54.
Removing three layers creates three tunnels. Consider the faces inside the tunnel (those are the cubes that only have one painted face after the process). Tunnel is 2x2. Then, we have the faces that are orthogonal to it that are the new faces that only have one colored side. There are 3 tunnels and faces are orthogonal to each other, so 3t* 2 orthogonal faces *4 cubes per new faces = 24.

Resposta: E)
Raonament: Consideramos el cubo inicial de 5x5x5. Los cubos con una sola cara pintada están en el centro de cada cara, formando un cuadrado de 3x3. Como hay 6 caras, hay 6 * 9 = 54 cubos con una sola cara pintada.
Al quitar las tres filas de cubos, se forman tres túneles. Cada túnel tiene dos caras internas que no pertenecen a la superficie original del cubo, que son las que aportan nuevos cubos con una sola cara pintada. Cada una de estas caras internas es de 2x2 = 4 cubos. Como hay 3 túneles, hay 3 * 2 * 4 = 24 cubos nuevos con una sola cara pintada.

Por lo tanto, la respuesta es 24.

Resposta: E)
Raonament:
El problema pregunta cuántos cubos tienen *solo* una cara pintada.
Un cubo de 5x5x5 tiene inicialmente 6 caras con 3x3 = 9 cubos en cada cara que tienen *solo* una cara pintada. Esto da un total de 6 * 9 = 54 cubos.
Cuando se quitan los cubos, se forman 3 túneles que atraviesan el cubo. Cada túnel añade cubos nuevos con una cara pintada. En cada túnel hay 2 caras interiores de 2x2 = 4 cubos que no forman parte del cubo original, y por tanto solo se pintan por 1 cara. En total tenemos 3 túneles * 2 caras * 4 cubos = 24.

Resposta: E)
Raonament: Primero, calculamos los cubos que tienen una sola cara pintada en el cubo sólido. Hay 6 caras y en cada cara 3x3=9 cubes. Entonces, 6x9 = 54. Luego notamos la diferencia introducida por remover los 3 rows en la estructura, que nos indica que añadiremos pintura con los huecos. En cada cara interna de un agujero añadimos cubos de lado 2: Entonces es 3 forats *4 costats laterals i superiors x 2 caras (superior i inferior). Como tiene solo una cara pintada, contamos solo con 2 caras que no toquen con un bloque adyacente. Entonces tenemos 4.
Los forats formen 2*2 caras, hay una cara perpendicular a cada forat =24.

Resposta: E)
Raonament: Hi ha 3 túnels i cal comptar els cubs amb una sola cara pintada que apareixen als túnels. Com que el cub es submergirà a la pintura, les úniques cares que tindran pintura per un sol costat són les que miren a l'interior dels túnels i són perpendiculars a la cara principal del cub original.
Cada cara del túnel té 2x2=4 cubets que afegirà pintura per un sol costat.
Per cada túnel, cada cubet té 2 x 2 cares laterals = 4
Per tant, cada forat té 2 línies * 4 cubs per línia= 24 cubs pintats.
Resposta: E)
Raonament: Els cubes que inicialment tenien una sola cara pintada són 9 a cada cara de les 6 cares: 6x9 = 54. Però després de llevar els cubes, ja no ens interessen els cubs inicials, sino les cares que apareixen.
Al llevar cubes apareixen els 3 túnel. En cada tunel apareixen 2 laterals de 2x3 = 6; com tenim 3 túnels, tenim 6*3 = 18
Si mirem la figura a la part del túnel els cubs interns tenen una cara pintada 2x2, Hi ha 2 costats 2x2*3 tuunel = 24

Resposta: E)
Raonament: Consideremos el cubo grande. Los cubos con una sola cara pintada son los que no están en los bordes. En cada cara hay 3x3=9 cubos con una sola cara pintada. Como son 6 caras, hay 6x9=54 cubos con una sola cara pintada. Luego removemos 3 capas en forma de tres tuneles, que tienen dos lados que forman el tunel = 4, entonces con la forma 2x3= son 24 cubos que entran a la cuenta. La repuesta es 24.

Resposta: E)
Raonament:
The number of cubes painted on exactly one face is 24
Resposta: E)
Raonament:
Initial cube: 5x5x5
Cubes with one face painted: 6 faces * 3x3 cubes/face = 54
After removing the columns, each tunnel has 2 sides which are facing the interior of the object and were not part of the external surface. Thus, the objects in the tunnel are exposed to have one face colored. Since there are 3 tunnels, the number of objects are :3 tunnels * 2 * faces/tunnel * 2 * cubes = 24.

Resposta: E)
Raonament: Els cubos que tenen nomes 1 cara pintada = 4x3 = 12*2 = 24 cubes!
Resposta: E)
Raonament:
Un cub de costat 5 té 6 cares. Inicialment els cubs amb només una cara pintada són els que estan al mig de cada cara, que serien 3x3=9 per cada cara. Com que hi ha 6 cares, serien 9x6=54. Traiem tres fileres. En la part superior se trauen 4 cubs amb una sola cara pintada. Queda un cub de costat 3, aixi que cada cara té només 1 cub central amb una sola cara pintada. Cada cara tindrà 9-4=5 cubs que tindrien una sola cara pintada. Com que traiem 2 fileres a cada costat i tenim tres buits on no hi ha cap cub, en les parts interiors d'aquests forats, es pintarà una cara d'un cub. En total tenim 6-(tres de costat) caras. Però en les dues cares laterals tenim 2x3 cubs amb una sola cara pintada que no tenim en les cares davantera i posterior. Això serien 6x2=12. Ara els cubs pintats amb una sola cara serien a la cara superior (5x5)-(3x3)=16 cubs amb només una cara pintada. A cada cara lateral seria (5x5)-9=16 cubs que tindrian una sola cara pintada. Els de les dues cares laterals, 3x2x2=12 queden ocults.
Les cares que no tenen forats tenen: (3x3) - 3 x2 = 3x5 - 4 = 16-4=12
Les caras de dalt i abaix tenen 9-4 = 5.
5x2 + 2x3 = 10 + 6 = 16
Si traiem els forats treiem 2x2x3 = 12 que es pinten.
Total: 2x(3x1) + 2x(3x1)
Total: 6+6 = 12
El cub inicial té 6x9 = 54
Si li treiem els forats = 24

resposta: E)
Raonament:
Inicialment tenim 5x5x5 cubs. Els del centre tenen nomes un costat pintat.
La fila central seran 3x3, 3 files

A la nova figura a quants haura que sumar?
Considerem tunel 3* 2* 2 = 12 x 2 = 24

Resposta: E)
Raonament: El cubo original té 6 cares. Cada cara té 5x5=25 cubs. Els cubs interiors tindran una sola cara pintada i són 3x3=9. Total: 6x9=54. En llevar les fileres apareixen forats. Cada forat deixa veure dos cares Interiors que no tenien cara pintada abans. Aquestes cares son rectangulars i tenen dimensions 2x2 = 4 cubets amb cara a la cara interial. Aquests seran 3 buits, on a cada hi ha 2 cares de 4 cubets = 3x2x4 = 24. Per tant
Resposta: E)
Raonament: El cub té 6 cares x 3x3 que es pinten de només 1 costat = 54
24

Resposta: E)
Raonament: Cada cara té 3x3=9 cubs amb una sola cara pintada = 54cubes inicialment. cada tunel tiene 4cubos de frente, 24 cubes + 3 tunels = 24 cubes!

Resposta: E)
Raonament:
El cub de costat 5 format per cubs de costat 1. Un cub només amb una cara pintada és aquell que no té arestes pintades. Al traure els túnels, queden cubets pintats als interiors dels forats. A cada forat, hi ha 2 cares de 2x2=4 cubets on només es pinta una cara. Com tenim 3 forats, tenim 3x2x2 = 3x4= 24 cubets. Per tant 24 cubs queden només amb una cara pintada

Resposta: E)
Raonament: Es genera un cubo que te lados de 3x3 si restas 4 que serían a la cara de arriba serían los que están 1 cara. Los lados perpendiculares al cubo te forman un rectángulo de 2x3 y tienes dos lados + la misma formula en los otros 3 túneles. Se suma lo anterior que forma 24.
Resposta: E)
Raonament: Inicialmente, un cubo 5x5x5 tiene 6 caras, cada una con 3x3 cubos de una sola cara pintada. Entonces, hay 6 * 9 = 54. Al remover las filas, se forman tres tuneles. Cada tunel tiene 2 lados interiores que no formaban parte del cubo original. Entonces, en cada tunel hay 2 x 2 = 4.
En total tenemos 3 túneles * 2 lados * 2altura = 24.

Resposta: E)
Raonament: Es forma un túnel lateral cada una de las caras internas, los cubos con una sola cara pintada suman 24.

Resposta: E)
Raonament: 36

Resposta: E)
Raonament:
El número de cubos con una sola cara pintada se debe a los forats

4 por costat x 2 lcostats per tunel x 3 tunels=24

Resposta: E)
Raonament: Inicialmente cada lado tendria 9 caras con una sola cara pintada. Como se retiran de las caras superiore e inferiores se forman 3 tuneles. Y en cada uno de los tuneles se genera lados interiores que aportan 4+4=8 caras de cubos que seran los unicos pintados.
8 caritas por cara entonces. Cada lado tiene 3 tuneles -> en total se tienen 8 +3 = 24.
La respuesta es 24

Resposta: E)
Raonament:
Para obtener la cantidad de cubos que tienen solo una cara pintada, debemos analizar los nuevos cubos que quedan expuestos al quitar las filas.
Cada túnel está formado por 2 lados x 2 aristas = 4 cubos pequeños con una sola cara expuesta que está dentro del cubo original.
Por lo tanto son, 4 * 2 por cada caras por los 3 túneles = 24
Por lo tanto es,
4*2*3 = 24.

Respuesta: E)
Resposta: E)
Raonament:
The correct answer is to consider the inner faces of the tunnels as they have just one face painted. the tunnel area has size 2*3*1 and there are 2 sides to it, and there are 3 tunnel and 2 internal walls (sides) ->> 3*8 ->> 24, so that's it!
Final Answer: (E)
Resposta: E)
Raonament: Primero calculamos los cubos que tienen una sola cara pintada en el cubo inicial. Son 6 caras * 3x3 cubos/cara = 54 cubos. Después de remover los cubos, necesitamos ver cuántos cubos nuevos tienen una sola cara pintada. Estos son los cubos que están al interior de los túneles. Cada túnel tiene 2 filas de 2x2 = 4 cubos que son adyacentes a dos túneles que han tenido cubos adyacentes que si estaban al descubierto. Cada túnel tiene 2 lados de 2 por 2 = 4 para multiplicar x 3 túneles - 2 tunel. Por tanto el resultado es de los huecos =3  forados x lado es 2 de largo(3), otro lado es 2 y hay dos que entran el cuenta que tiene 24 cubos

Resposta: E)
Raonament: Un cub de costat 5, té 6 cares.
A cada cara hi ha 3x3=9 cubs que tenen nomes una cara pintada.
Al retirar, hi ha tres tunnels. A cada tunel, queden dues cares a l'interior, una a cada costat.
Aquetes dues cares tenen una area de 2x2 = 4 cubets petits on no arriba a la pintura. Aquest es tot el razonament 
Aixo fa 4 per tunel.
Son 3 tunnels, per 4 cubets son un total de 12.

Resposta: E)
Raonament: Cubes amb nomes una cara 24.
Resposta: E)
Raonament: Inicialment hay un cubo de 5x5x5 (125 cubes) el qual té 6 caras y cada cara tiene 9 cubos en el centro. En total hay 54.
Después hay que restar del número de cubos laterales los qe tocan con otras caras pues tienen dos. Al retirar los lados se forman huecos por lo que ya no se tienen en consideración los laterales

Hay 4 caras con tuneles de frente, 2 filas ,3 tuneles

4+2*2+2*3 = 4+4+6= 14
2*3+4= 10
7= 24

Hay 3 túneles y cada túnel tiene: 2 * 4 que están al interior = 24

Hay:

respuesta: E)
Raonament: Inicialment tenim 54
traiem dos fileres per tant 24

Resposta: E)
Raonament: Hi ha tres túneles i cada cara té 4 cara. Total 24.

Resposta: E)
Raonament: Cubo de costat 5. Cubos amb una sola cara pintada a cada cara ->3x3 = 9
Total de cubos inicials amb 1 sola cara pintada= 6*9 = 54
Si llevo los cubos centrales, apareixeran noves cares als tunels interiors.
Cada tunel té 2 * caras amb cubets i 2 * cubets = 4 cubets que no tenien part pintada
Como tengo 3 tunels: 3* (4*2) = 24
Cada tunel té dues "cares", una de 3*5 de on es treuen els 4 cubes= 24

Resposta: E)
Raonament: 27 -3 = 24.

Resposta: E)
Raonament: En el primer cubo inicial tenim unes cares de 2x2, es treu la cara central: total son 24

Resposta: E)
Raonament: Cubo central tiene aristas y hay q quitar . Nuevos cubos solo estan en el tunel hay 3 tunel +2 x 2*2 = 24 por lo tanto la respuesta 24

Resposta: E)
Raonament: Descomponemos el cubo inicial:
5x5x5
En el 6 caras,
4 aristas + interior, en este caso los que tienen solo 1 cara son el interior que equivalen a 9= (3x3) en cada cara .
Como son 6 * 9 =54
Al quitar vemos que aparecen nuevos lados , en este lado son dos (arriba i abajo) por lo tanto 2 por TUNEL tenemos = 2* 3tuneles=6
La superficie 2
6x2=12

Respuesta es E)

Resposta: E)
Raonament:
Hay tres laterales 3 de 2 con 2

Resta total el lado

Respuesta: E)
Resposta: E)

Raonament: Els cubs al interior nomes tenen una cara

Resposta: E)
Raonament:
* **Cubs originals amb una cara pintada:** El cub original té 6 cares, i a cada cara hi ha 3x3 = 9 cubs que tenen només una cara pintada. Això suma 6 * 9 = 54 cubs. Però aquests ja NO seran els que ens interessen després de submergir l'objecte en pintura, ja que es pintaran altres cares d'aquests cubs.

* **Cubs a les cares interiors dels túnel** Al treure les fileres interiors de cubs s'obren 3 túnels que travessen el cub.
En aquests túnel, apareixen 2 cares que NO es pinten quan submergim el objecte: (2 cars x cara).
La quantitat de costats que es pinten és: A cada túnel 3x5
Com només vols els que només es tenen els forat =2

Són cares de 2x2
Per tant, la resposta és 3 túnels * 2 (4 costats no han estat pintades a dalt) 8  -3 = 24

Resposta: E)
Raonament:
2* 2+3 = 4 x + 3 =5,2
3+ 3=2+3

*2= 4 = 4 = 3

Por costat i tot

2 * 3 * 2 =2.

Resposta: E)
Raonament: Un cub de costat 5 és format per cubs de costat 1. Llevem tres fileres dels cubs xicotets com en la figura i submergim l'objecte resultant en pintura. Quants cubs queden només amb una cara pintada?
Cada forat te 2 caras, que si pintes solo hay 8+ 8+8 = 24

Resposta: E)
Raonament: 4x3 = 12 * 2 caras por tunnel = 24 cubes

Resposta: E)
Raonament: El cubo original tiene 6 caras y cada cara tiene 3x3 = 9 cubos que solo tienen una cara pintada. Por lo tanto, el total es 6 * 9 = 54 cubos. Luego, quitamos capas interiores para dejar solo 24

Resposta: E)
Raonament: Tenim: 24

Resposta: E)
Raonament: El cub original tiene 6 caras x 9 cubos de una cara = 54 cubos, y se hace un tunel que reduce el tamaño de 9 a 5

En el momento de retirar los interiores queda tunel 2:3 es decir

12 en cada tunel
En la figura que se observa se nota que el lado nuevo tiene solo un borde: es 24.
Por lo tanto
Respuesta: E)
Raonament: Primero calculamos cuántos cubos tienen una sola cara pintada en el cubo original: 6 caras * 3*3 cubos/cara = 54 cubos
Luego, consideramos los huecos resultantes:
Cada cara hueca expone caras que solo se pintan por un lado, en la parte superior y en el frente:
2 nuevos tuneles
Total 2* =8; son tres tuunes, cada tunel

Total  8

Con lo cual, la opción (B) es la coreecta

Respuesta: E)
Raonament:
Un cub de costat 5 té cubs 1, en treure tres fileres, quedan només els cubs a dintre del tunel: 4 * 2+ 4 24

Resposta: E)
Raonament: Per cada tunnel, que no sigui als costats sino perpendicular, es una cara rectangular 2x2, *2 =2x3 = 24;

Resposta: E)
Raonament: El problema ens pregunta per els cubs que queden amb UNA cara pintada. Inicialment, els cubs a les cares del cub gran de 5x5 que no estan a les arestes ni als cantons només tenen una cara pintada. Aquests són els cubs que formen el quadrat 3x3 al centre de cada cara, és a dir 9 cubs per cara. Com que el cub té 6 cares, hi ha un total de 6 * 9 = 54 cubs. Aquests cubs però no seran part de la solució. Si submergim el que queda a la pintura, ara es pintaran els costats interiors dels túnels. Els forats tenen cara lateral.
Cada forat te laterals que mesuren 3
Son laterals per lo tant 2 i tots tenen a la cara exterior 24
Resposta: E)
Raonament: En los tu en el medio solo una fila a la cara visible seria a su vez a cara y lado 4 solo 24

Respuesta: E)
Raonament: Els únics que es pintaran tenen una cares per tant 2 * 4 *3
Respuesta: E)
Raonament: Inicialment, un cubo grande té 6 cares * 3*3 cubos por cara = 54. 2*12*3 no va . Si traem * 2* * 4= 24 per lo tant Respuesta: e) 24
Raonament: Hi ha 3 túnel, cada túnel te una cara de dues. Per tant la resposta es 24

Resposta: E)
Raonament: 2*3*4 = 24
Té els laterals 3 files

Resposta: E)
Raonament: Al fer el túnel, cada costat interior son de mida 2 per tant 4 , multiplique per cada forat + total tenim 24

Resposta: E)
Raonament: Primer de tot veiem quina quantitat inicial tindria.

Inicialment serien: 6 cares.
Al treure un línia, els laterals haurien de ser 