Raonament:
L'àrea del quadrat ABCD és 36 cm², per tant, el costat del quadrat és √36 = 6 cm.
Donat que SP = NL = 4 cm i els vèrtexs de l'octògon que estan sobre el quadrat són punts mitjos, el costat de l'octògon és de 4 cm. Això implica que els costats dels triangles rectangles que es tallen del quadrat són iguals. Considerant el triangle ASL, si AS = SL = x, aleshores pel teorema de Pitàgores x² + x² = 4², per tant, 2x² = 16, x² = 8, i x = √8 = 2√2 cm.
Com que els punts K, M, O i R són punts mitjos,  AK = KB = BM = MC = CO = OD = DR = RA = 6/2 = 3 cm.
L'àrea dels quatre triangles rectangles tallats és 4 * (x²/2) = 4 * (8/2) = 4 * 4 = 16 cm².
Si AR=AS+SR=3cm => SR=3-2sqrt(2) = 0.171
A partir d'aquí, calcularem el valor dels triangles i trapezi.

Una forma més senzilla és obtenir l'àrea del quadrat i restar les àrees dels quatre triangles als vèrtexs. L'àrea de cada triangle és (1/2) * (6/2 - x/sqrt(2))². El valor de x és de 4, així que no s'entenc bé, però potser que els costats no siguin iguals. Per tant, no se.
Però l'àrea de l'octògon es pot calcular com l'àrea del quadrat menys les 4 àrees dels triangles rectangles en les cantonades. Els catets de cada triangle valen 3-x/sqrt(2) cm. Això no ajuda molt...

Anem a utilitzar una aproximació: l'àrea del quadrat és 36 cm². L'octògon ocupa clarament més de la meitat del quadrat, i menys del 3/4. Això indica que l'àrea està entre 18 i 27 cm². L'opció més propera sembla ser 20 cm² o 22 cm².

Donat que NL=4, això indica que cada costat del quadrat exterior a l'octògon és 1.
L'àrea de l'octògon seria = àrea del quadrat ABCD menys 4 vegades l'àrea d'un dels triangles.
Àrea triangle = 1/2*(2)^2 = 2 cm^2.
Àrea octògon = 36- 4*2 = 36-8 = 28 cm^2. Aquesta no apareix.

Analitzant la proporció, podríem dir que la resposta més propera és la E) 26.

Resposta: B)
Anàlisi refeta, considerant costats 6 i triangles equilàters.
L'àrea total és de 22 cm² (36cm² - àrea de quatre triangles rectangles).
L'areea del triangol Rectangle es de 1/2 base x altura = 1/2 * (6/2 -sqrt(8)/2)^2

La resposta correcta és la B). Àrea(octògon) = 36 - 2*(3-sqrt(2))^2=20

Resposta: B)
Raonament:
Sigui 'a' el costat del quadrat ABCD, llavors a² = 36, a = 6 cm. Sigui 'x' la longitud del costat de l'octògon, x = 4 cm.  Els triangles rectangles isòsceles que hi ha a les cantonades del quadrat tenen catets de longitud 'y'. Per Pitàgores, y² + y² = x², 2y² = 4², y² = 8, y = 2√2 cm. L'àrea de cada triangle és y²/2 = 8/2 = 4 cm². Els catets del triangle rectangle son de 3 - 2*sqrt(2).
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys 4 vegades l'àrea del triangle rectangle:
Area octogono = 36 - 4 * (8/2) = 36 - 4 * 4 = 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Resposta: B)
Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és de 6 cm.
Els costats de l'octògon són de 4 cm.
L'area del quadrat és de 36 cm².
Els quatre triangles a les cantonades són isòsceles i iguals.
Si els catets dels triangles a les cantonades són "x", tenim: x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8 => x = sqrt(8) = 2sqrt(2).
L'area de cadascun dels triangles seria (2sqrt(2)*2sqrt(2))/2 = 8/2 = 4.
L'area de l'octàgon és l'area del quadrat - 4 triangles = 36 - (4*4) = 36 - 16 = 20.

Resposta: B)
Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36cm^2, per tant el costat és 6cm. Si els vertices de l'octàgon són els punts mitjans, i els costats de l'octàgon són 4cm, llavors la longitud dels catets dels triangles de les cantonades x, es calcula x^2 + x^2 = 4^2, 2x^2=16, x^2 = 8. Area triangle = x^2 / 2 = 4. Hi ha 4 triangles.
Area octogon = area quadrat - 4 * area triangle = 36 - 4 * 4 = 36-16 = 20.

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36 cm², per tant, el costat del quadrat és 6 cm. Sigui x la longitud dels costats iguals dels triangles rectangles isòsceles de les cantonades. Llavors, x² + x² = 4², de manera que 2x² = 16 i x² = 8. L'àrea de cada triangle és x²/2 = 8/2 = 4 cm². Hi ha 4 triangles, de manera que l'àrea total dels triangles és 4 * 4 = 16 cm². Per tant, l'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels 4 triangles, és a dir, 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36, per tant, el costat és 6. El costat de l'octògon és 4. Els triangles de les cantonades són isòsceles, siguin x els seus costats iguals. x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8. Area triangle = 8/2 = 4. Area octàgon = Area quadrat - 4*Area triangle = 36 - 4*4 = 20.

Resposta: B)
Raonament: The area of the square is 36 cm^2, so the side length is 6 cm.  The length of SP = NL = 4 cm, which are the sides of the octagon.  If we consider one of the right triangles formed in each corner, we have that the two legs are of equal length, say x. Then x^2 + x^2 = 4^2, which means 2x^2 = 16, so x^2 = 8, and x = 2*sqrt(2).  The area of one such triangle is x^2/2 = 8/2 = 4 cm^2.  Since there are 4 triangles, the area of the triangles is 4*4 = 16 cm^2.  Then the area of the octagon is the area of the square minus the area of the four triangles: 36 - 16 = 20 cm^2.

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat ABCD és 36 cm². Per tant, el costat del quadrat és √36 = 6 cm.
Se sap que SP = NL = 4 cm. Aquests són costats de l'octàgon regular.
Considerem els triangles rectangles isòsceles a les cantonades del quadrat. Siguin 'x' els catets d'aquests triangles.
Per Pitàgores, x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8 => x = √8 = 2√2.
L'àrea d'un triangle és (1/2) * x * x = (1/2) * 8 = 4 cm².
Hi ha 4 triangles, per tant l'àrea total dels triangles és 4 * 4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels triangles: 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament: L'àrea del quadrat és 36cm², per tant el seu costat fa 6cm. L'octògon té costats de longitud 4cm. Els triangles de les cantonades són rectangles isòsceles, si anomenem x la longitud dels seus catets es compleix x²+x²=4², és a dir 2x²=16 i x²=8. L'àrea d'un d'aquests triangles és x²/2=8/2=4cm². L'àrea de l'octògon és igual a l'àrea del quadrat menys l'àrea dels 4 triangles, per tant 36-4*4=36-16=20cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat ABCD és 36 cm², per tant, el seu costat és 6 cm.
L'octògon té tots els costats de la mateixa longitud, que és 4 cm.
Els vèrtexs K, M, O i R de l'octògon són els punts mitjans dels costats del quadrat ABCD.
Les cantonades del quadrat que no formen part de l'octògon són 4 triangles rectangles isòsceles iguals.
Si anomenem x el catet d'un d'aquests triangles, x² + x² = 4², per tant 2x² = 16, d'on x² = 8 i x = 2√2.
L'àrea d'un d'aquests triangles és (1/2) * x * x = (1/2) * 8 = 4 cm².
Per tant, l'àrea total dels quatre triangles és 4 * 4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels quatre triangles:
Àrea octògon = 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36 cm², per tant, el costat del quadrat és de 6 cm.
Se sap que SP = NL = 4 cm, i per tant, el costat de l'octògon és 4 cm.
Els triangles rectangles de les cantonades del quadrat que estan fora de l'octògon són isòsceles.
Sigui x la longitud dels catets d'aquests triangles rectangles isòsceles.
Aplicant el teorema de Pitàgores, x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8 => x = √8 = 2√2.
L'àrea de cada triangle rectangle isòsceles és (1/2) * base * altura = (1/2) * x * x = (1/2) * 8 = 4 cm².
Hi ha 4 triangles rectangles isòsceles.
L'àrea total d'aquests triangles és 4 * 4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels 4 triangles, per tant:
Àrea octògon = 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat ABCD és 36 cm², per tant, el costat del quadrat és √36 = 6 cm.
Sigui x el costat de l'octògon (x = 4 cm). Les figures de les cantonades són triangles rectangles isòsceles.
Si el catet d'un triangle rectangle isòsceles és y, aleshores, y² + y² = x² => 2y² = 4² => y² = 8 => y = 2√2 cm.
L'àrea d'un triangle rectangle isòsceles és y²/2 = 8/2 = 4 cm².
Com hi ha 4 triangles a les cantonades, l'àrea total dels triangles és 4*4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea total dels triangles: 36 cm² - 16 cm² = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36 cm², per tant el costat del quadrat és 6 cm. Com els vertices K, M, O i R son els punts mitjans dels costats del quadrat, llavors sabem que l'area del quadrat és l'area del octogon sumada amb l'area de 4 triangles rectangles isosceles idèntics. La hipotenusa d'aquests triangles coincideix amb els costats de l'octàgon, per tant sabem que la hipotenusa fa 4cm. Si la longitud dels catets és x llavors x²+x²=4², 2x²=16 => x²=8, per tant l'àrea d'un triangle és x²/2 = 4cm². Per tant l'area de l'octogon és 36-4*4=36-16=20cm²

Resposta: B)
Raonament:
Si l'àrea del quadrat és 36 cm², aleshores el costat és √36 = 6 cm.
Sigui x el catet dels triangles rectangles isòsceles de les cantonades. Aleshores x² + x² = 4², on 4 és el costat de l'octògon.
Així, 2x² = 16 i x² = 8. Per tant, x = √8 = 2√2.
L'àrea d'un triangle és (1/2)x² = (1/2) * 8 = 4 cm².
L'àrea dels quatre triangles és 4 * 4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és 36 cm² - 16 cm² = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
Si l'àrea del quadrat ABCD és 36 cm², el seu costat és √36 = 6 cm.
Els triangles de les cantonades són rectangles isòsceles, amb hipotenusa igual al costat de l'octògon, que val 4 cm.
Si els catets dels triangles tenen longitud x, aleshores x² + x² = 4², d'on 2x² = 16, i x² = 8.
L'àrea de cada triangle és x²/2 = 8/2 = 4 cm².
Hi ha 4 triangles, per tant la seva àrea total és 4 * 4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels quatre triangles: 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és 6cm (arrel quadrada de 36)
Els triangles a les cantonades són rectangles i isòsceles.
Sigui x el costat dels triangles. Com la hipotenusa és 4:
2x² = 4² = 16
x² = 8
x = arrel(8)
L'àrea d'un triangle és x²/2 = 8/2 = 4 cm²
L'àrea dels 4 triangles és 4 * 4 = 16 cm²
L'àrea de l'octògon és 36-16 = 20 cm²

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és √36 = 6 cm. Si NL = 4 cm, aleshores els triangles de les cantonades són rectangles isòsceles, de manera que si el catet val x, x² + x² = 4², d'on x² = 8. L'àrea de cada triangle és 8/2 = 4 cm². Hi ha 4 triangles, per tant l'àrea dels 4 triangles és 16 cm². L'àrea de l'octògon és 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament: The area of the square is 36cm^2 so each side is 6cm. The perimeter of the octagon is 4cm. This means each of the triangles has sides equal in length, x.

x^2+x^2= 4^2
2x^2= 16
x=sqrt8= 2sqrt2

Area of triangle = 2sqrt2*2sqrt2/2 = 4
Area of square - 4 triangles= Area of octagon
36- 4(4) = 20 cm^2

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és 6 cm (√36). Considerem un dels triangles rectangles isòsceles. La longitud de la hipotenusa és 4 cm. Si els costats del triangle són 'a', llavors a² + a² = 4², per tant, 2a² = 16 i a² = 8. L'àrea d'aquest triangle és (1/2) * a * a = a²/2 = 8/2 = 4 cm².
Hi ha quatre triangles rectangles isòsceles, així que la seva àrea total és 4 * 4 = 16 cm².
Per tant, l'àrea de l'octògon és 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
The square has sides of length √36 = 6. The four triangles are all isosceles right triangles with hypotenuse 4. If the shorter sides have length x, x² + x² = 4² → 2x² = 16 → x² = 8. The area of each triangle is then (1/2)x² = (1/2)(8) = 4.  Therefore, the area of the four triangles is 4 * 4 = 16.
Then the area of the octagon is the area of the square minus the area of the triangles, so it's 36 - 16 = 20.

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat és 36cm², per tant el costat és √36=6cm
Els triangles de les cantonades són rectangles isòsceles. Si el costat de l'octògon és 4cm, aleshores 2*(lado_triangle)² = 4² --> (lado_triangle)² = 8 --> àrea triangle = 8/2=4cm²
L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat menys l'àrea dels 4 triangles --> 36 - 4*4 = 20 cm²

Resposta: B)
Raonament: Si l'area del quadrat ABCD = 36cm², llavors el costat del quadrat fa 6cm. L'octàgon té tots els costats iguals.
Si el costat de l'octàgon és 4cm i considerem el triangle de la cantonada (rectangle i isósceles), aleshores els seus catets fan x.
Per tant, 4^2 = x^2 + x^2 --> 16 = 2x^2 --> 8 = x^2, per tant l'àrea del triangle és (8/2) = 4cm²
Com hi ha 4 triangles --> 4*4 = 16cm².
Àrea de l'octàgon = Àrea del quadrat - Àrea dels 4 triangles = 36 - 16 = 20cm²

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és 6cm. els triangles a les cantonades son triangles rectangles isòsceles, de manera que els seus dos catets son iguals (x). L'area és x²/2. el costat de l'octàgon és 4cm. Per tant, per pitagores: x²+x² = 4² --> 2x² = 16 --> x² = 8. L'area d'un triangle es per tant, x²/2 = 4cm². Hi ha 4 triangles, l'area total es per tant 4*4 = 16 cm². L'area de l'octàgon serà per tant l'area del quadrat - la de l'octàgon = 36 - 16 = 20cm².

Resposta: B)
Raonament:
1. The square has side length √36 = 6.
2.  Each small triangle is isosceles.  If the two sides are length x, then x² + x² = 4², so 2x² = 16, x² = 8, and x = √8 = 2√2.
3.  Each small triangle has area (1/2)(2√2)(2√2) = (1/2)(8) = 4.
4. There are four such triangles.  The total area of the four triangles is 16.
5.  The area of the octagon is 36 - 16 = 20.

Resposta: B)
Raonament: El quadrat ABCD té una àrea de 36 cm², per tant el seu costat és √36 = 6 cm. L'octògon KLMNOPRS té tots els costats de la mateixa longitud i SP = NL = 4 cm. Les cantonades del quadrat estan ocupades per 4 triangles rectangles isòsceles iguals. Si el catet dels triangles medeix x cm, llavors es compleix que x² + x² = 4², que implica que 2x² = 16 i x² = 8. L'àrea de cada triangle és x²/2 = 8/2 = 4 cm². L'àrea total dels 4 triangles és 4 * 4 = 16 cm². Per tant, l'àrea de l'octògon és 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'àrea del quadrat ABCD és 36 cm², per tant el seu costat mesura 6 cm.
El costat de l'octògon mesura 4 cm.
Els triangles rectangles isòsceles formats als vèrtexs del quadrat tenen els dos catets iguals a x. Per tant x² + x² = 4², i x² = 8.
L'àrea de cada triangle val x²/2 = 4 cm².
Hi ha 4 triangles i per tant la seva àrea total val 4*4 = 16 cm².
L'àrea de l'octògon val doncs l'àrea del quadrat menys l'àrea dels 4 triangles, és a dir 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
Area quadrat = 36 cm² => costat quadrat = 6 cm
Triangle rectangle cantonada: costats x, x, 4. x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8 => x = 2√2
Area triangle = x²/2 = 8/2 = 4
4 triangles, Area triangles = 4*4 = 16
Area octogon = 36 - 16 = 20 cm²

Resposta: B)
Raonament:
The area of the square is 36 cm^2, so the side length is sqrt(36) = 6 cm. Each of the vertices K, M, O, and R are midpoints.
Let x be the length of the legs of the four congruent right triangles at the corners. Then x^2 + x^2 = 4^2 --> 2x^2 = 16 --> x^2 = 8.
Area of one triangle is x^2 / 2 = 8/2 = 4 cm^2. Area of the four triangles is 4(4) = 16 cm^2.
Therefore the area of the octagon is Area(Square) - Area(4 triangles) = 36 - 16 = 20 cm^2

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és √36 = 6 cm. L'octògon té costats de 4 cm. Els triangles rectangles isòsceles a les cantonades tenen catets de longitud x, i x^2 + x^2 = 4^2 = 16, per tant x^2 = 8 i cada triangle té area (1/2)*x*x = 4. L'àrea dels 4 triangles és per tant 16. L'àrea de l'octògon és, per tant, l'àrea del quadrat menys l'àrea dels triangles: 36-16 = 20cm².

Resposta: B)
Raonament:
El quadrat té costat 6 cm, per tant l'octogon esta inscrit en el quadrat i en les cantonades hi han quatre triangles rectangles isoscels. Aplicant el teorema de Pitagoras: x^2 + x^2 = 4^2; 2x^2 = 16; x^2 = 8. L'àrea del triangle = 8/2 = 4 cm². Com hi han 4 triangles, 4*4 = 16 cm². Llavors, l'àrea de l'octogon es 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
L'area del quadrat és 36 cm², per tant cada costat mesura 6 cm.
Els triangles rectangles que hi ha a les cantonades del quadrat son isòsceles (dos catets iguals). Anomenem x a aquests catets.
Per el teorema de Pitàgores, x² + x² = 4² --> 2x² = 16 --> x² = 8
L'area de cada triangle és x²/2 = 8/2 = 4 cm².
L'area total dels 4 triangles és 4 * 4 = 16 cm².
L'area de l'octògon és l'area del quadrat - l'area dels 4 triangles = 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat ABCD és √36 = 6cm. La longitud del costat de l'octògon es 4cm. Els triangles que hi ha a les cantonades son isoceles i rectangle, i la seva hipotenusa és la del costat de l'octògon. Per tant, 2 * costat_triangle² = 4², cosa que implica que costat_triangle² = 8. L'àrea del triangle és 8/2 = 4 cm². Hi ha 4 triangles per tant l'àrea dels triangles és 16 cm². L'àrea de l'octògon és l'àrea del quadrat - l'àrea de les quatre cantonades: 36 - 16 = 20cm².

Resposta: B)
Raonament:
Side of the square is 6 cm.
Let x be the side length of the small isoceles right triangles.
Then x^2 + x^2 = 4^2, so 2x^2 = 16, thus x^2 = 8.
Area of one triangle is (x^2)/2 = 4.
Total area of four triangles is 4(4) = 16 cm².
Area of the octagon is 36-16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
Area of square = 36
Side length of square = 6
Triangles formed are isosceles right triangles. If side length of these triangles is x, then x^2+x^2=4^2 so x^2=8, thus x= 2sqrt2
Area of one triangle = (1/2)(x)(x) = (1/2)*8=4
So area of 4 triangles = 4*4 = 16
Area of octagon = Area of square - Area of 4 triangles = 36-16 = 20

Resposta: B)
Raonament:
Side of the square is sqrt(36) = 6.
The little triangles have hypotenuse 4, and sides x, and x.
x^2 + x^2 = 4^2 => 2x^2 = 16 => x^2 = 8
So each small triangle has area x^2 / 2 = 4.
There are 4 such triangles so their area is 4(4) = 16
The area of the octagon is 36 - 16 = 20.

Resposta: B)
Raonament:
The area of the square is 36 cm², so the side length of the square is √36 = 6 cm.
The vertices K, M, O, and R are midpoints.
Area(triangle) = 1/2 * a * b
Using Pythagoras a^2 + a^2 = 4^2 => a^2 = 8 => a = √8
The area of the triangle at the corner is (1/2)*√8*√8 = (1/2)*8 = 4.

Area(4 triangles) = 4 * 4 = 16 cm².
Therefore, the area of the octagon is Area(square) - Area(4 triangles) = 36 - 16 = 20 cm².

Resposta: B)
Raonament:
El costat del quadrat és arrel quadrada de 36 = 6.
Sigui x el costat del triangle rectangle isosceles.
x^2 + x^2 = 4^2
2x^2 = 16
x^2 = 8
Per tant, l'area de cada triangle rectangle isosceles és 8/2 = 4.
Com hi han 4 triangles: 4 x 4 = 16.
Per tant, l'àrea de l'octàgon: 36 - 16 = 20.

Resposta: B)
Raonament:
The area of the square ABCD = 36 cm². So the side length is 6 cm.
The vertices K, M, O, and R are midpoints.
Given SP = NL = 4 cm. These are the sides of the octagon.
We have four triangles in the corners. These are Isosceles right triangles, say with legs of length x.
The triangles have hypotenuse = 4, thus x² + x² = 4² => 2x² = 16 => x² = 8 => x = √8 = 2√2
Each triangle has area ½ * base * height = ½ * x * x = x²/2 = 8/2 = 4 cm².
4 such triangles so total area removed from the square is 4*4 = 16 cm².

The area of the octagon is then = Area of square - area of triangles
Area of octagon = 36 - 16 = 20 cm²

Resposta: B)
