Raonament:
Siguin A, B, C i D les quantitats de diners que porten Alba, Bernat, Cris i David, respectivament. Tenim les següents equacions:
1) A + B = 5
2) C + D = 6
3) A + C = 7

Volem trobar B + D. Podem combinar les equacions existents per trobar aquesta suma.
Sumant les tres equacions, obtenim:
A + B + C + D + A + C = 5 + 6 + 7
2A + B + 2C + D = 18

Ara, podem intentar aïllar B + D.
De l'equació 1), tenim A = 5 - B.
De l'equació 3), tenim C = 7 - A.
Substituint A en l'equació de C, tenim C = 7 - (5 - B) = 7 - 5 + B = 2 + B.

Substituïm A i C a la segona equació:
(7 - C) + D = 5
(5 - B) + B = 5.
C + D = 6
Per tant, D = 6 - C.

Ara, de A + B = 5 i A + C = 7, restem les dues equacions:
(A + C) - (A + B) = 7 - 5
C - B = 2
C = B + 2

De C + D = 6, tenim (B + 2) + D = 6
B + D = 6 - 2 = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A la quantitat de diners que porta Alba, B la quantitat de diners que porta Bernat, C la quantitat de diners que porta Cris i D la quantitat de diners que porta David.
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.
De la primera equació, A = 5 - B.
Substituint A a la tercera equació, (5 - B) + C = 7, per tant C - B = 2 o C = B + 2.
Substituint C a la segona equació, (B + 2) + D = 6, per tant B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Definim:
A = diners d'Alba
B = diners de Bernat
C = diners de Cris
D = diners de David

A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D.

De la primera equació: A = 5 - B
De la tercera equació: C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

Substituïm en la segona equació: (2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Desitgem trobar B + D

Podem escriure A = 5 - B. Substituint a la tercera equació, 5 - B + C = 7, de forma que C - B = 2.
Llavors, C = B + 2. Substituint a la segona equació, B + 2 + D = 6, llavors B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A la quantitat d'Alba, B la de Bernat, C la de Cris i D la de David. Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Necessitem B + D. Aïllem B i D en funció de les altres variables.
B = 5 - A
D = 6 - C

A + C = 7. Per tant C = 7 - A.

Substituïm C: D = 6 - (7 - A) = A - 1.

A + B = 5. A + 5 - A = 5.
B + D = (5 - A) + (A - 1) = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Sumem les 3 equacions:
2A + B + 2C + D = 18

Volem calcular B + D.

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Siguin A, B, C i D les quantitats de diners que Alba, Bernat, Cris i David tenen, respectivament. Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem calcular B + D.

De la primera equació, B = 5 - A.
De la tercera equació, C = 7 - A.
Substituint C en la segona equació, 7 - A + D = 6, per tant D = A - 1.

Llavors, B + D = (5 - A) + (A - 1) = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Donades les equacions:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Es busca B + D.
Des de la primera equació: A = 5 - B.
Substituint A en la tercera equació: (5 - B) + C = 7  => C - B = 2 => C = B + 2
Substituint C en la segona equació: (B + 2) + D = 6 => B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

D'aquí, A = 5 - B
I C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

Substituint C a la segona equació, tenim (2 + B) + D = 6
Per tant, B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A els diners d'Alba, B els de Bernat, C els de Cris i D els de David.
A+B=5
C+D=6
A+C=7

Es busca B+D.
De la primera equació: A = 5-B
Substituint a la tercera equació: 5-B+C = 7 -> C = B+2
Substituint a la segona equació: B+2+D=6 -> B+D=4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

B = 5 - A
C = 7 - A
C + D = 6 => (7 - A) + D = 6 => D = A - 1
B + D = 5 - A + A - 1 = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem trobar B + D.
A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
Substituim C a la segona equació: (2 + B) + D = 6, per tant B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem trobar B + D

De la primera equació, A = 5 - B.
Substituint a la tercera equació, 5 - B + C = 7, d'on C - B = 2, per tant C = B + 2.
Substituint C a la segona equació, B + 2 + D = 6, d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B+D = ?
A = 5-B
C = 7-A
=> C= 7 - (5-B) = 2+B
C + D = 6
=> 2 + B + D = 6
=> B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Per trobar B + D
A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
Substituïm C a la segona equació
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
Substituim C a la equació 2:
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A els diners que porta l'Alba, B els del Bernat, C els de la Cris i D els del David. Aleshores, tenim que:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar quant val B + D.
A = 5 - B (de la primera equació)
Substituïm a la tercera equació: 5 - B + C = 7 => C = 2 + B
Substituïm C a la segona equació: 2 + B + D = 6 => B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
* Alba + Bernat = 5
* Cris + David = 6
* Alba + Cris = 7

Pregunta: Bernat + David = ?

D'Alba + Cris = 7, podem treure que Cris = 7 - Alba
Substituint a Cris + David = 6, tenim: 7 - Alba + David = 6  => David = Alba - 1

Com que Alba + Bernat = 5, podem treure que Bernat = 5 - Alba
Substituint a Bernat + David = ?: (5 - Alba) + (Alba - 1) = 5 - 1 = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A, B, C, D la quantitat de diners que tenen Alba, Bernat, Cris i David respectivament.

A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B + D

A + B = 5 -> A = 5 - B
A + C = 7 -> (5 - B) + C = 7 -> C = 2 + B
C + D = 6 -> (2 + B) + D = 6 -> B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A la quantitat de diners que té Alba, B la que té Bernat, C la que té Cris i D la que té David.
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Busquem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Llamemos a las cantidades de dinero de Alba, Bernat, Cris y David, respectivamente, A, B, C y D. Tenemos las siguientes ecuaciones:
1) A + B = 5
2) C + D = 6
3) A + C = 7

Queremos encontrar B + D.
De la ecuación (1), obtenemos A = 5 - B.
Sustituyendo A en la ecuación (3), tenemos (5 - B) + C = 7, lo que implica C = B + 2.
Sustituyendo C en la ecuación (2), tenemos (B + 2) + D = 6, lo que implica B + D = 4.

Respuesta: E)
Raonament:
A+B = 5
C+D = 6
A+C = 7
Volem B+D

A = 5-B
C = 7-A = 7-(5-B) = 2+B

C+D = 6
2+B+D = 6
B+D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Siguin A, B, C i D els diners d'Alba, Bernat, Cris i David respectivament.

A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D.

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
* Alba + Bernat = 5
* Cris + David = 6
* Alba + Cris = 7

Volem Bernat + David

De la primera equació, A = 5 - B
De la tercera equació, C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

Substituïm C a la segona equació
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D = ?

A = 5 - B
C = 7 - A => C = 7 - (5 - B) => C = 2 + B

Substituïm el valor de C en la segona equació:
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A
C = 7 - (5 - B)
C = 2 + B

C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 6 - 2
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Ens demanen B + D.
Tenim que A = 5 - B
Substituint en la tercera equació tenim 5 - B + C = 7, per tant C = B + 2
Substituint C a la segona equació tenim B + 2 + D = 6, d'on B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D

de (1): A = 5 - B
de (3): C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
substituïm en (2): C + D = 6  =>  (2 + B) + D = 6  =>  B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A els diners que porta Alba, B els de Bernat, C els de Cris i D els de David.

A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

Substituint C a la segona equació
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
B + D = ?

A = 5 - B

Substitueixo A a la 3ra equació:
5 - B + C = 7
C = 2 + B

Substitueixo C a la 2na equació:
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Denotem per A, B, C i D la quantitat de diners que duen Alba, Bernat, Cris i David respectivament.
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Es demana calcular B + D.
De la primera equació tenim que A = 5 - B.
Substituint a la tercera equació tenim que (5 - B) + C = 7 d'on C = 2 + B.
Substituint aquest resultat a la segona equació tenim que (2 + B) + D = 6 d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A la quantitat de diners d'Alba, B la quantitat de diners de Bernat, C la quantitat de diners de Cris i D la quantitat de diners de David.

A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Hem de trobar B + D.
De la primera equació, A = 5 - B.
Substituint a la tercera equació, 5 - B + C = 7, d'on C = 2 + B.
Substituint a la segona equació, 2 + B + D = 6, d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A, B, C, D els diners que tenen Alba, Bernat, Cris, i David respectivament. Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Necessitem trobar B + D.
A partir de la primera equació, A = 5 - B.
Substituint a la tercera equació, 5 - B + C = 7, per tant C = 2 + B.
Substituint C a la segona equació, (2 + B) + D = 6, d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui a la quantitat de diners que porta Alba, b la que porta Bernat, c la que porta Cris i d la que porta David. Llavors:

a + b = 5
c + d = 6
a + c = 7

Volem b + d.
De la primera equació, a = 5 - b.
Aleshores, substituint a la tercera equació, tenim que 5 - b + c = 7, llavors c = b + 2.
Substituint a la segona equació, tenim b + 2 + d = 6, per tant b + d = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A, B, C i D els diners que tenen respectivament Alba, Bernat, Cris i David.

Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem: B + D = ?

A = 5 - B

(5 - B) + C = 7
C = 7 - 5 + B
C = 2 + B

C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 6 - 2
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A el diner que porta l'Alba, B el de Bernat, C el de Cris i D el de David. Llavors tenim que:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D = ?

De la primera equació deduïm que A = 5 - B.
Substituïm el valor de A a la tercera equació i obtenim 5 - B + C = 7. Per tant, C = 2 + B.
Substituïm el valor de C a la segona equació i obtenim 2 + B + D = 6. Per tant, B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Si aïllem A a la primera equació obtenim: A = 5 - B
Si substituim A en la tercera equació obtenim: (5 - B) + C = 7, aïllant C obtenim: C = 2 + B
Si substituim C en la segona equació obtenim: (2 + B) + D = 6, aïllant B+D obtenim: B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
volem trobar B + D
A = 5 - B
Substituïm A = 5 - B en la tercera equació
5 - B + C = 7
C = 2 + B
Substituïm C = 2 + B en la segona equació
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D.
De la primera equació A = 5 - B.
Substituint a la tercera, C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B.
Substituint C a la segona, (2 + B) + D = 6, de manera que B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D.

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5   (1)
C + D = 6   (2)
A + C = 7   (3)

volem trobar B + D

(1) => A = 5 - B
(3) => A + C = 7  => (5 - B) + C = 7 => C - B = 2 => C = 2 + B
(2) => C + D = 6  => (2 + B) + D = 6 => B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A+B=5
C+D=6
A+C=7
Volem B+D
A=5-B
C=7-A=7-(5-B)=2+B
C+D=6
(2+B)+D=6
B+D=4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D = ?

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5   (1)
C + D = 6   (2)
A + C = 7   (3)
Volem trobar B + D

(1) => A = 5 - B
(3) => A = 7 - C
Per tant: 5 - B = 7 - C
=> C - B = -2 + 5
=> C - B = 2 => C = B + 2
(2) => C + D = 6
(2) => B + 2 + D = 6
=> B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B + D

A + B = 5  => A = 5 - B
A + C = 7  => 5 - B + C = 7  => C = 2 + B

C + D = 6  => 2 + B + D = 6  => B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B + D

A=5-B
C=7-A=7-(5-B)=2+B
C+D=6
2+B+D=6
B+D=4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B+D=?

A=5-B
C=7-A=7-5+B=2+B
C+D=6 => 2+B+D=6 => B+D=4

Resposta: E)
Raonament:
Denotem per A, B, C i D, respectivament, les quantitats de diners que porten Alba, Bernat, Cris i David. Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.
De la primera equació, obtenim A = 5 - B.
Substituïm a la tercera equació: (5 - B) + C = 7, que implica que C = 2 + B.
Substituïm C a la segona equació: (2 + B) + D = 6, que implica que B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Tenim el sistema d'equacions següent:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Ens pregunten: B + D = ?

A partir de la primera equació, sabem que A = 5 - B.
Si substituïm A a la tercera equació, sabem que 5 - B + C = 7, és a dir, C = 2 + B.
Si substituïm C a la segona equació, sabem que 2 + B + D = 6, és a dir, B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D.
De la primera equació, A = 5 - B.
Substituint a la tercera equació, (5 - B) + C = 7  => C = 2 + B.
Substituint a la segona equació, (2 + B) + D = 6  => B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A, B, C, D la quantitat de diners que tenen Alba, Bernat, Cris i David.
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.

De la primera equació, A = 5 - B.
Substituïm a la tercera equació: (5 - B) + C = 7, per tant C = 2 + B.
Substituïm a la segona equació: C + D = 6 => 2 + B + D = 6, per tant B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
B + D = ?

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A+B=5
C+D=6
A+C=7
A = 5-B
C = 7-A=7-5+B=2+B
2+B+D=6
B+D=4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B

C = 7 - A
C = 7 - (5 - B)
C = 2 + B

C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.

Des de l'equació A + B = 5, podem expressar A = 5 - B
Substituint A a la tercera equació, obtenim (5 - B) + C = 7. Llavors C = 2 + B.
Substituint C a la segona equació, obtenim (2 + B) + D = 6. Llavors B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Siguin A, B, C i D les quantitats de diners que tenen Alba, Bernat, Cris i David, respectivament. Tenim:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.
A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B
C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem trobar B + D.

A = 5 - B
C = 7 - A => C = 7 - (5 - B) = 2 + B
Substituïm en la segona equació:
2 + B + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Volem B + D

A = 5 - B
C = 7 - A
=> C = 7 - (5 - B)
=> C = 2 + B

=> C + D = 6
=> 2 + B + D = 6
=> B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
Sigui A els diners d'Alba, B els de Bernat, C els de Cris, i D els de David.

Tenim que:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Ens demanen calcular B + D.

De la primera equació: A = 5 - B
Substituïm el valor de A a la tercera equació: 5 - B + C = 7, de manera que C = 2 + B
Substituïm el valor de C a la segona equació: 2 + B + D = 6, de manera que B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

Es demana B + D.

De la primera eq. A = 5 - B.
Substituint a la tercera eq. C + 5 - B = 7, d'on C = 2 + B.
Substituint a la segona eq. 2 + B + D = 6, d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5  (1)
C + D = 6  (2)
A + C = 7  (3)

De (1) tenim A = 5 - B.
Substituint A en (3) tenim 5 - B + C = 7, d'on C = 2 + B.
Substituint C en (2) tenim 2 + B + D = 6, d'on B + D = 4.

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7
Volem B + D.
De la primera equació: A = 5 - B
Substituim A a la tercera equació: 5 - B + C = 7
=> C = 2 + B
Substituim C a la segona equació: 2 + B + D = 6
=> B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

B + D = ?

A = 5 - B
C = 7 - A = 7 - (5 - B) = 2 + B

C + D = 6
(2 + B) + D = 6
B + D = 4

Resposta: E)
Raonament:
A + B = 5
C + D = 6
A + C = 7

B + D = ?

A = 5 - B

Substituïm A a la tercera equació:

5 - B + C = 7
C = 2 + B

Substituïm C a la segona equació:
2 + B